求救！手指file無啦啦無左

本身手指入面有個檔
copy多左一個入電腦桌面
之後直接改左手指個檔，當改完save左
想del桌面個檔連手指個file都無埋

我係㩒delete，唔係shift delete
㩒Del制嘅時候無問我係咪要確定del
無左之後電腦係資源回收筒又無

有無方法可以搵返個檔案
拎出去比人整有無方法搵得返

.... 算把啦

用 r-studio 有機會救得返，睇下你好唔好彩啦